英文撚入。點解尖東叫east tst 荃灣西叫 tw west

有冇人g

g你老母臭閪 字都唔撚識打 你唔只英文廢呀，中文一樣咁撚廢呀
你老母生著你條廢柴真係好撚可憐

咁你g唔g?

去做g啦

順英文字母排

咁旺角東應該點排

去做g啦 [/[quote]g你老母臭閪 字都唔撚識打 你唔只英文廢呀，中文一樣咁撚廢呀
你老母生著你條廢柴真係好撚可憐

唔g

south korea

Let's call g